留意到有幾位ching過隔離台玩串晒個場

名就唔開啦

無人識你呀

U2

g

積下口德啦

一齊看著果幾隻狗啦，手足

咩場

積下口德啦ching